# README #
##############################
¡IMPORTANTE!
Clonar el repositorio en una carpeta con el nombre “konecta” ya que este nombre hace parte de la URL para realizar las conexiones entre el Backend y el Frontend)


##############################
como los solo se pueden cambiar los roles desde un perfil de admid aca dejo las credenciales:
user: admin@admin.com
pass: 123

##############################
En la carpeta api-rest-konecta se encuentra el back end
en la carpeta prueba-angular se encuentra el front end